騰訊adr 現報277， 跌9蚊

恒指ADR穿左26000